{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009210",
        "source": "도서",
        "writer": "김민수",
        "ISBN_ISNN": "979-11-92265-66-7 (03980)",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "대한민국 100섬 여행 서해편",
        "collectedDate": "2023-11-09",
        "publishedDate": "2022-09-13",
        "domain": "레포츠",
        "title": "소록도야영장"
    },
    "text": "オートキャンプサイトは毎日24面を利用でき、1日にかかる利用料は25,000ウォンです。 車を利用してサイトに入ることができて便利です。 露地サイトは利用料が10,000ウォンで、テントを張ってキャンプを楽しむことができます。 森のデッキサイトは土地10面に位置し、利用料は25,000ウォンです。 車ではアクセスできませんが、木陰が多く独立した雰囲気を感じることができます。 キャンピングカーエリアでは25,000ウォンを支払ってキャンピングカーを駐車してキャンピングができます。 しかし、海辺のオートキャンプサイトはセメントの床のためテントの設置が難しく、露地サイトはトイレとシャワー場までの距離が遠くて不便かもしれません。",
    "QA": [
        {
            "question": "オートキャンプサイトは何枚の面を利用できますか？",
            "answer": "オートキャンプサイトは毎日24面を利用できます。"
        },
        {
            "question": "1日の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "1日の利用料金は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "車を利用してサイトに入ることができますか？",
            "answer": "はい、車を利用してサイトに入ることができます。"
        },
        {
            "question": "露地サイトの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "露地サイトの利用料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "森のデッキサイトは何面に位置していますか？",
            "answer": "森のデッキサイトは土地10面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "森のデッキサイトには車でアクセスできますか？",
            "answer": "いいえ、森のデッキサイトには車でアクセスすることはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンピングカーエリアの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "キャンピングカーエリアの利用料金は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海辺のオートキャンプサイトはどんな床ですか？",
            "answer": "海辺のオートキャンプサイトはセメントの床です。"
        },
        {
            "question": "露地サイトでテントを張ることはできますか？",
            "answer": "はい、露地サイトでテントを張ることはできます。"
        },
        {
            "question": "露地サイトからトイレとシャワー場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "露地サイトからトイレとシャワー場までの距離は遠くて不便です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 230,
        "QA": 343
    }
}